達哥係咪走得太前？所以一早用上帝模式，一直關注中...

達哥一早已經做緊現今黃圈做緊既野。

用大陸驚賺香港人錢，例如黃店入大陸貨賺錢

賣大陸廣告，例如馬田賣牛牛廣告

所以達哥一早用上帝模式，一直關注中

班友駁唔到 只敢負皮

達狗fans見到差別對待嬲嬲豬？
周庭玩tik tok 馬田賣富牛廣告乜事都冇
怪就怪自己柒